申請del post del comments

麻煩連登將我留過既言同開過既post del 曬佢呀
求下你呀嗚嗚
拜託你哋呀

admin 睇到麻煩幫幫手，感激不盡

推

Admin 呢？？？幫下手啦唔該你呀